咦！係咪想入我間妙妙屋呢？

咁就好極嚕！行嚕！

啊！幾乎唔記得咗添 要令我間妙妙屋出現 我地首先 要講咒語㗎！

開心笑 開心玩 米奇老鼠！

同我一齊講呀😁

同我一齊講！😃

手腕去鞭住個煲

工具精靈

有聲

同我一齊講呀！😃

未聽過

關我撚事

大家一齊講

一齊講 工具精靈!

幾歲牙你

41

拎一拎 轉一轉 扭一扭
一齊預備一二三準備好！

*工具箱 工具箱 小鼠嘅工具箱

死老餅

🤣🤣

M I C K E Y M O U S E！即係我！🐭

睇開英文版

Hey!wanna come in my miu miu house？

米奇老味神奇屋

開心笑，開心玩，米奇老母